尋人！！！岩岩係庇利街7-11等巴士既女仔！！！

6:35-6:45左右 短頭髮平陰 白色衫 拎住大大個LV袋既女仔
你好靚一見鐘情 希望搵到你 我日日都係個到出現咖

原來係你

見到個女仔
附近有件懶型既柒頭朝朝都狗公咁眼望住佢
原來係你

死傻閪

用lv 都係貪慕虛榮

毒撚真係恐怖

你揸巴士？

同我一齊等巴士，進度良好

仲等緊？咩巴士咁撚耐

係你呀靚女

我極速行過左咁你都見到我狗公

我有仔la 咪煩我

你做7-11？

唔準咁話佢

屌你 我唔毒 我只係怕醜

我揸貨車

我大碌啲

緊係唔係

係你呀？我見到你時都濕潤咗！
要不要add我Tg?

都好窩屌你

輕推